有無人個女朋友好聽屋企人支笛

出親街佢屋企人都會問同邊個去
出街唔可以12點後返屋企
屋企人絕對唔會比佢同男朋友單獨旅行 叫佢吹水話同fd去又唔肯
會同屋企人講同男朋友平時相處成點
一嘈交就同屋企人講 屋企人就責怪個男朋友

年紀同佢相差幾年 我20中 有時覺得都幾撚on9

小妹吹開男朋友支笛

有，我完全同你講嘅一模一樣

分手啦

巴打咁你咩感受 我自己有時覺得幾無癮

屋企人就養左佢廿幾年
點解唔俾你地去旅行？
你搵d水照下鏡 又窮又無出息
唔通想蝕俾你呢件識左幾個月既垃圾咩

係勁無癮，上次同佢去睇夜場無同佢屋企人講，睇完戲出嚟發現佢屋企人打咗21次電話嚟

有時唔係下下拉到sex方面既
係好似佢d屋企人一直監控住我地拍拖咁
出下街又問同邊個去 去完又同屋企人share我地相處....

21次
巴打你女朋友屋企人癲d

一齊兩年幾，差唔多三年都未一齊去過旅行女朋友今年21歲

我就係同前任去過幾次
而家現任無得去 fd又難夾時間 搞到好少去旅行

其實一齊傾下去邊 搶平機票 一齊遊歷地方 都增加好多情趣

gay

如果我生個女都管得嚴d la

細過你好正
大過你即係掂住3字頭就真係on9 d

蝕唔一定係sex方面既...
女人最青春既年齡 跟著個無出色既男人

same here
一模一樣

係我明
我自己無癮姐

聽到分埋手

大個應該調返轉

其實佢都22 23
我覺得佢開始要學下獨立少少
佢咩都靠屋企人幫佢做
上網訂野都唔識

You are not alone

呢啲幼雞剩係識聽母雞話
遲下母雞叫佢揀個有錢啲嘅
樓主

有咩咪等大d lor

疲此相愛既話見多幾次家長人地伯母求你要佢個女啦